[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1007)

唔小心搶左

已經輸哂 仲要用bot搶

笑左

阿狗入波未？

我屌
我捕咗好多日

正氣阿記比多球

法乙頂撚住呀上盤

利雲特追到3-3派200

阿記西布快入多粒開2.5大

妓9C

頂撚住

不了
睇個盤 3:0到完場

lm

西布朗個勢似要入多粒

ok

3:0嗰陣買咗no goal

唔開2-1馬會咪蝕死

似3-0

西布朗入到一粒我食屎

要lm了

刷c

唔入都食ok?

角細頂住 快入一粒

搞掂

聽晚R聯啦

狗會都未必估到
阿妓太有運, 上半場兩三下輸硬都唔使輸
入啲波又鳩

西布朗開2:1派500

Lm

禾

LM

11c

輸曬

西布朗上啊

肛子

10.5s 40k爆左...

無啦啦連c

2.5大

入多粒救下命呀喂

樓主話派果個gel開頭既 大家估下佢會唔會走數？

救命+1

入未

......

華斯高下盤?

英超入多粒啦
救返好多手足㗎

西入到咩？

12.5b

阿妓角-1

上盤得半格餵狗

2-1未

咁你想輸定有錢收

7-4c 喇

阿妓12角未

哦好啊手腳

角爆一粒 波差一粒

屌11

2.5大冇啦

8點 聖羅倫素

92分鐘爆我個no goal

Hello

仲以為呀狗 開心左一秒

角真係好難買 又差一個
好彩係睇波注

屌

屌你老母 5000 3/3.5 細 on9

80k
做乜咁衝動

屌你 貝狗入乜尻 爆我3.5細

gun

買埋利菲c -1

今日上盤日
一陣可能會西

狗會

幫拉魯斯gel晒頭

反杯子訓左未

做咩

Tg我

買50

唔好
咁樣追數死九成

1皮4x1 2x1算啦

利斯菲

同路

你條走數狗睇完唔撚覆我？

叫親紐都係閪

走數狗鞭屍名單：

港大BBA0(#84212)

打俾佢

等緊起佢底

真係唔好得罪你

中左就話追到數 唔中就輸多萬個人會更灰

一皮不如比埋我啦

屌你老母 又輸

俾啲時間我
好多蛛絲馬跡

含家產rc

rc

對唔住

華斯高上啊

屌。。係咪on9。。買果隊就RC

rc1:0

紅完特別勁ok?

放棄

未輸既

華斯高 01

學生隊 半0.5/1 細

Fake goal

迫害上盤 開到上盤我戒賭一天

買親都紅左

不用戒了

學生隊有冇same road

0805 1/1.5半大

學生妹衝丫！！！

學生妹第一隊吧

個紅牌？

等1.5b 高水啲就入

No

針了

利斯飛食狗屎

08:05 1 學生隊 0-1 聖羅倫素

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

學生

果種廢

GOALLLLLLLLLLLLLLL

屌 未買呀仆街

好彩無買

性奴

Z4

學生妹反cup

買完ng對家入

主ng

華斯高
聖羅

半和ok？

肛子tg我

有事搵你

比翻個半和我

入多粒啦 半大

只求半和

半和之力 學生上

我用校長身分命令你班學生入波開半和

半客輕鬆

學生妹輕鬆到

利撕飛

刷角無回報

半和派100 cdrom不了

學生妹gel

Me

上面個場追和有西用

系 已經撕左飛

西 屌西

追和！

1-1

Fake

FAKE

頂撚住！

。。。

fake乜撚

fake

華斯高快入

屌 fake

去佐廁所變佐FAKE!!!

半和輕鬆cashed

or 兩家都唔入

學生睇黎走盤都難

睇盤學生隊贏唔到

屌你老母華斯高
條2x1就係差你場客勝
屌你老母打多個都要85分鐘俾人追和
全隊俾狗屌啦

插落個盤到咪無事囉。。。。

全力刷角

貪心

貪心是魔鬼 有錢贏好過冇

係
客勝4.45...

學生隊走盤都制了

1:1

買左3:1唔好俾佢停

頭先學生隊反cup
最高咩水位

2.5/3細 玩下先

似cup埋

8.4好⼃⼁⼁⼀⼂

角大針了

學生隊 gel

cup佢老母

Gel角細ok?

學生cup未

完場啦好嗎

學生第三隊

學生入啦

買咗$400角細
唔知點解好肉緊
平時大注就好平靜對面

比個12m學生

冇角點反cup呀

半6全6

夠膽就爆我11.5s

半6全6的奇蹟

追和之後唔撚刷

學生和波不如唔好踢

封盤完場吧

追和前都停了16min c

2隊都仆街

主n 客g next

學生哥正撚屌黎

俾個12m事但一隊啦

學生就返去上堂啦

冇事既

agger

學生唔入輸左佢啦

閪隊記錄

學生隊
聖羅倫素

仆你個街 角又唔刷 波又唔入 踢乜撚野 對腳壞左？

睇黎似冇入球
主勝係咁跌

打和啦

1:2

Ching

抵撚死 比人入 唔撚刷呀拿

說時遲那時快

收皮啦學生隊

on9.....

我買左主ng
輸埋啦

all in 學生第4隊

可唔可以講句睇黎似冇角球

入左2.5/3b 補番10.5b 條數

半6全6？

拜迪好波
一腳收死龍門

我

上半場角大黨開心佐半場
下半場角細笑到最後

咪係邊會諗到停到咁

ok bb

學生隊gel

等睇學生刷角連6c追和

屌我買左20蚊 10.5s

又可以加大

開埋個全格俾我啦

today mkt presentation

反cup

一停角又輸抵撚死

1:3

全格搞掂

學生隊88

學生隊係咪讀屎片㗎😂

買左3:1

我gel 喇

2.06

3.5幾倍

學生隊呢隊垃圾抵死

easy

Gel 10.5s

me

呢啲咪正氣波 岩岩場垃圾巴甲 食屎啦華斯高

Un fd

我未

愈諗愈褸
串咗呢兩場客勝
華斯高俾人迫和，賺少1k

i go to skl by bus thank you

角球大細 星期一 16 學生隊 (主) 對 聖羅倫素 (客)
細 [11.5 個] @ 2.04 $400

$400.00
半6全6
可以食譚了

加多碟土匪雞翼仲得啦

4.7 爽撚到

今晚要gun了

拿破里 幾時變撚左皇馬

皇馬都係讓平半

拿玻里炒唔炒得起

雖然飛燕廢

買3.5b仲好

重敢買拿波里同波圖咩
第一輪踢到成pat屎咁

天佑我正花

波圖食屎9

高賀我正花

正花可否收我為徒

河床影子？

讓禁多就唔買好過買啦

唔可以

派？

快入

今晚有黑池

i know that feel

已join

讓到咁深
下盤

愛你

我呢

屌你 場場 2球 開到咁狠

聖羅倫素又然

多蒙特下盤

正花好撚正

呵呵

大預言家

近十注輸8注

All in gun

必勝

邊個夠我花蛇打？

頭場都收皮啦

牙朗上力啦 唔洗爭金球咩

又贏

主場就勁。作客對住著火的曼城。。。。

牙朗係歐聯未撚贏過多仔主場，講左啲乜參考下

應該話皇馬作客都未win過多仔咁滯

頭蛇勁到

依家先知？

有冇水

仲話必贏 siu lun 4

因為係皇馬。所以必讓sosad

多仔主場仲有半格
分分鐘可以贏埋

但多數皇不被睇好果陣就會贏上年對拜,下體同之前對疤都係咁

所以我會想買利記多過多仔

熱刺仲要降盤sosad

利記比人打劫1.8>1.73

買單win算。利記成日都w到但作客不穩

希拉利 主

柏斯波利斯 [0/+0.5]
多蒙特 [0/+0.5]
薩克達 [+2]
熱刺 [-1/-1.5]
RB萊比錫 [0/-0.5]

熱 利 曼 拿

亞冠買客

我黨正花蛇水已出，錢準備袋了

有 想知再講

鏝贏唔贏到三粒

不嬲想知。又吊人癮

買盤囉

鍠是否派錢波。。。。

咁惡咁唔講嚕

咁都惡呀。咁你d我不嬲都想知ga la

又玩9人

我uncle係拿玻李做隊醫 佢話拿玻李炒唔到咁多球

我買左十萬9千7

沖

本多終贏

是

ching

只信戰績

diu利記-1

利轉左讓1

落機已經凍撚死左啦仲踢波

都話就咁買客勝算

頭先睇無線新聞。

見到曼城備戰時有個球員訓地。

跟住個門將拉住佢隻手拖地。

勁搞笑

想買黑池正氣大波

貢搞笑

馬會d西賠率 真係屌

段片最尾係另一個球員走埋去唔知想拖訓地條友的手定腳

呢條點睇？

3x3

3x3唔抵玩 ？

皇家馬德利
熱刺
曼城

3串3不如買3串1

未買過過關 點解既？

驚唔驚鏝留力打車仔唔大炒

覺得似走盤多 似贏兩球換走主力 守下等完場算

3串3用本較多但中晒唔算好好分
或者3串4 $150每注搏佢中晒就多過3x3

可以細注試試

買咩好

會員meliodas麻煩出一出嚟

上場對水晶宮
44分鐘先入第一球
今場唔知會唔會玩嘢

請珍惜上樓機會

曼城-2
拿坡-2
彼德堡大球

清

可能今晚半場已經開全大呢

決定離開了
再見

整多條墨假
瓜達拉哈拉 [-0.5/-1]
普埃布拉 [0/-0.5]
莫雷利亞 [0]

個po沉到落底

系

？

回家了回家了

推

熱狗唔似羊得到

六仔兩條飛夾埋先中得一個字

屌 唔記得買
咁就蝕咗幾千萬

直到中頭獎為止都唔好買波 為你著想

最近幾場全綠字

正花條5x1堅唔堅呀

鏝對車 仲有四日先開戰 唔會太大影響

頭牆買咩牙你

呢個幾星期都算旺

頭場鳩買咗下盤
等4

比錫x巴拉福特
訓醒收$$

同路
一齊死

好想買鍠

波圖落飛

摩哥RB熱刺有無同路

堅，我老死

波po已_

靜到

頭場望

波post 已死

報到

頭場買咩?

入咗tg group
想問"盤"即係主客和? 定係講讓球

Ng buy no $

戒

上盤主
下盤客

打去1834633有人會答

問盤梗係搵m記啲操盤手啦

熊仔燈水
Leeds 2.5b
波圖2.5/3b
巴拉福特 半主
尼科西亞2.5/3b

拿坡里456

盤即係波膽呀，你有玩過俄羅斯輪盤竟會知

頭場半主cashed

讓球牙 再唔明自己Google。。。

得返10蚊 頭場買咩起g好

頭場和波有冇同路

主和

頭場半和

頭場和

今晚唔洗訓

終於有返啲人
不過冇個熟口面

頭場主 縮注買

全部兩點九波

下盤不敗

咁都唔睇唔是人了

想買埋客勝

清依家先講

上面一早講過
同埋我又唔係中硬嘅

今晚有冇水

今晚既波就求其啦 重點聽日西鑽

0245果堆點睇

呢場羊咗先出

自衛殺人馬迷無罪釋放
【本報訊】六旬退休老翁疑因談論賽馬問題起爭執，從腰包取出三吋長生果刀，刺向對方胸膛致死一案，昨在高等法院審結，陪審團退庭商議不足一小時，一致裁定該退休老翁誤殺罪名不成立，當庭釋放，兼獲與警方進行錄影會面期間自資聘請律師的訟費。

談論賽事起爭執
六十三歲被告張銳釗，原被控於去年三月二十七日，在深水上李屋花園，誤殺六十二歲男子李銳甫。
控方指，案發當日下午，上址女管理員發現李倒長，胸口不住流血，叫她代為報警。此時，頭部受傷的被告在旁邊「行來行去」。李送院救治，延至當晚傷重死亡，被告則向警員解釋，李先用士巴拿擊他頭部，他從腰包取出一把三吋長的小刀，刺向李胸部一下。被告庭上辯稱出於自。

兩隊條後防都好鳩

睇黎佢好喜歡吃水果

主差啲入

但好假

以後都唔敢屌馬會d阿叔

阿B都買咗客

假到和同客勝都唔錯

主啲人好唔得，買客

9.5

柏斯fg

即角有冇心水

你知唔知主隊咩色

0:0同客fg都掃左，唔信咁都豬

要羊了

9.5b

blue

主Fg@1.81 同你地對賭下

有錢派

bet375主絕對禁屌
呢度猛話客好
發生咩事

斬親波都底線傳底

有攻勢，但hea射。同個龍成日有失誤

禁屌就一定贏

客玩突擊好危險

我幾時有用一定贏/贏 呢幾個字
笑你條柒短啊笑

主隊球迷播啲音樂好撚迷幻

7公

hi chuck公

希拉爾(中) 0-0 柏斯波利斯
半2全10叫爆爆區

角細又gel

客第一球叫爆區

hihi

2:2

邊隊多角邊度fg

主隊個龍真係有D廢

1:0

goal

收錢

Gel

1.78 買，太早😞😞

笑咗

說好的買客呢

希拉爾(中) 1-0 柏斯波利斯
半2全2叫爆區

狗會開主fg 不斷係1.78 - 1.82郁黎郁去

第二球先買

角小準備

等主ng2倍

啲波點甩點撞都係痴住主隊隻腳

希拉爾(中) 1-0 柏斯波利斯
半3全10叫爆區

兩隊對賽好似未開過9角或以上

goal 2:0

2:0
後面同中場傳失次數太多

等唔到2倍
主隊456都似

好睇

下一隊入球 (第2球)
星期二 1
希拉爾 (主) 對 柏斯波利斯 (客)
主 @ 1.98 $2180

爽撚到我

客

希拉爾(中) 2-0 柏斯波利斯
半4全10叫爆區

沉晒

真係好垃圾

主ng@2.11 再追

屌，有即場搭正12:00即開始，禁緊主平半同讓一球

下盤呢？

頭10抽1派我100

3c only

亞冠無作客入球優惠真係好on9

中伏

食咗個角

又要事後又要戴頭盔

搵人派我都唔得

一睇成班屌你老母乞錢狗

下一隊入球 (第2球)
星期二 1
希拉爾 (主) 對 柏斯波利斯 (客)
主 @ 1.98 5000

唉 屌 遲左

下一隊入球 (第2球)
星期二 1
希拉爾 (主) 對 柏斯波利斯 (客)
主 @ 1.98 $50000

係囉 咁你派唔派啊

次次買親邊隊就俾人入
今次仲要2球
...

客隊要追和

8.5b呀屌

9.5here

主隊把握力好啲開左其他啦

多串鏝 訓先 起身睇結果

點解咁多人要多仔

派都唔派比CD ROM喎，名都未撚見過

曼買咩

點解要皇？

撚下啲CD ROM又一日

問返你b gor咪得

因為多仔主場對皇未能輸過

幫手推post

8.5b

主rc

主red

亞冠真係場場有劇本

Buy jor what

客隊刷角啦

紅左唔敢要角小了

下盤

3比0

紅左1特別勁

劇本

red 都goal

西亞佬主場勁到呢

俾角啦

好似係中立場

無人撐皇？

屌 紅左都入 輸返個fg

差d又一粒

再追主ng

打小個都咁容易有單刀chance

主場下話

中立場黎

客隊傳球成功率低到

黑哨 咁樣食左客隊個12碼

買左-1

俾角啊DLLM

買左盤
大熱必死放心

屌主平半，讓主又買唔切
即場買角s就爆

客隊係點入四強究竟

咁都唔使坐

角大8.5 掂啦掛

8.5

主隊閪到3球就鳩黎

咁都可以唔撚入

客個龍hea 到

兩面都唔想踢不如斬左佢啦

又角

夠客隊閪
我都唔覺佢打多個打左去邊

班球員買左角大 3:0

屌又單刀唔射 主隊閪到咁

連角得唔得

9.5 -1

下回合支持4:0踢班垃圾出局

比多1角啦

10C !!!!

10C

角大爽能到

角大黨又然

4:0

多得張rc

屌你老母係咁轉

痴線主隊點解會讓得咁少

果邊係咪真係熱到咁 客隊班友已經跑唔郁

7.8買到9賠啦屌

比多球

10 日踢左3場

皇馬強陣

屌 狗會正仆街

屌那星，主隊個主埸果邊夜晚九點都仲係31度

邊個夠我黑
買主盤，讓球主搭正12點即封
1:0買角細9.5爆左我
買客第4球

灰左
來回冇4K

想知下注買咩

今晚停手啦

下場買咩

紅左入多二粒，我冇言了

10C中位完 狗會準撚到

多仔唔出美國佬

20號同耶莫蘭高都好勁
買大定客好呢

就買首名入球雙翼齊飛

飛燕諾真係咁廢咩 2球2球半重要高水過上盤 好似好抵屌咁喎

係拿波里尾機

上場先俾佢陰完

懦夫雲聽講好勁 利今次又輕鬆贏

出埋局啦唔爭在

多得張紅牌比客隊攻返陣 唔係應該角細了 上次都係得柏斯一隊刷

作客德國真係贏到？

多謝佢張紅 有錢ALL in 皇馬了

歐聯冧莊魔咒已破

無賓周馬既皇

想要曬英超

熱狗不了,上場黑哨

今場都唔炒456球就要等出局

摩納哥la

有冇人都買左多蒙特

我利贏硬

火雞隊好冇

起碼1球

尼科比下面唔好強姦我班老友

推波圖

摩子 皇子 曼子 熱子 利子

再來5穿1

多子

硬係覺呢場多子比人炒

怕撚左皇馬個場 開親都閪

多
皇

買個半皇先

睇個勢 我都係鳩篤半場3:0先

多仔囉咁

多仔有冇人撐？

聽人講 跟下先

我屌

冇買皇盤?

有呀 條5穿1 頭關要左皇 但佢回飛

當睇波

英超

Mc仲未入..

多仔斬馬

皇會唔會比人禁屌呢

熱刺咁快刷角 2c

熱2C

Bvb 第一隊入球

第一球竟然係仆街拿波里

無推一日 重係黎個post

刷角呀

熱刺
比錫達斯
巴拉福特

多仔半大

曼城俾角啦

訓埋 無人推

水靜河飛

卡華積on9

獨食西 卡華積

仲唔入波

葉士域治果場
開心左兩秒都冇

多仔fg

英超聯已死

皇馬d攻勢好有威脅

多仔打到勁上

比錫1:0 goal

比錫叻仔

蝗算啦

伯頓真係好撚廢

多仔差d

比錫
摩哥
富咸

蝗狗手球唔洗吹

好耐無見老母b

皇馬
比鍚
曼城gogogo

咁都冇12m

曼城俾cccccc

小左玩波

比足錢嫁 點會吹尼d

但入到王者曼波

多仔比人禁屌前場

多

皇馬goal

真馬goalllllllll

真馬goal

多仔整多球呀比人又好 你入又好

靚撚到

皇

英超入未...

多條防線成曰3打2 好快輸多球

鏝仲未入波

奧巴廢到

原來角細夜

垃圾利

利

利見落飛落到咁 好彩skip

痢

拿波波唔刷角死幾多人

利子 屌你

比人入都算啦
對俄超唔係半場和唔到牙？

猁 廢過俄假？

柒到彈起

痢廢撚到

屌 炸？

fake goal

利浦浦全體撚樣叔公表姐拎哂出黎屌

張狗真係 黑氣石

西1-0

曼城冇角又唔入波想點

屌你老母mc變球半😂仲未入到一球

少少地派100比我

猁

拿波狗0角 夠膽死開10.5

30分0C

卡迪夫城1-0

利1-1

賤種利

猁鳩

伯頓0-3

ATV

波圖goal

摩

2.06入左少少利w
始終驚佢和
摩哥入注fg
撳住波圖黎砌我唔信二連炒

燈

永遠唔買先會開大

好彩打左先入
哇屌

奧巴d first touch

可唔可以繼續出水
我想買樓

曼城主其他未

鏝同熱都唔入球

鏝半大已死
求皇多生生性性比粒黎

留錢聽日賭馬啦

搏多次bvb ng

買鏝半大咩心態
鏝半細cashed

呢句真

買左曼-2又買左2.5細

買左過關牙 佢半大都開唔到就好笑

開個2:1比你

皇者摩反cup是夢嗎

場場都要叫 摩哥反cup

Leeds又打假？

鏝開到半大自屌屎眼

唔開盤既正氣到

熱1-0

西維爾半大

皇都係

想隊

奧巴真係唔得.....

皇 摩納哥開個-1黎得唔得

多仔整返粒先

巴拉福特

摩哥ng

mc2.5大派錢

Mc 入未

差d

咁你唔入？

走盤都心足

Rb

買完3.5b 無晒錢

曼城角大已死

Mc憑咩讓兩球

皇多半場前比多粒

牙朗哂咁多機會

拿波波半0角 中哂伏

歐聯4場兩場對家緊

小心鏝真係鐵達尼 對面似黑馬

巴拉福特 上半入唔到輸埋佢 thx

屌
斷曼城半大

1.52主主都開唔出

熱刺234
巴拉1234

可能全場主都開唔到

RB反cup是夢嗎

半0全11,1世球迷

有d咩執下

拿玻里半0全11得唔得

摩奶哥 屌你老母閪

閘住

幫博下隊黑馬

高水屌熱狗角大先

希望上半係打假

rb廢到 入1球都難

RB 多仔 反cuo

原來唔止我一個奶野 仲有手足中伏

摩哥反cup
利入多兩粒
曼 3粒

場場都差幾球

乜事歐聯都咁少人

RB 多仔 反cup

回了舊登了

曼

迪布

c朗

拿玻里
曼城
皇
rb

勁

拿坡主其他機會大過11c

摩納哥開到-1 點都得

屌你皇馬早d入唔撚得既

c7 goal

牙朗首發事項 入波輕鬆

波仔-1
鏝-2

巴拉福特輸埋

goal 2:1

摩納哥有無可能cup到

多仔

法假

俾人拆哂骨仲係上年咁正氣咩

熱2-0

猁學下人啦

rb中斷？

Rb jm9

早知買熱狗啦

買左猁 走到盤都偷笑

咩事

卡迪夫城
熱
波圖

摸奶推哂人上去好易失喎咁搞

有無人知rb做乜？

唔撚係腰斬呀

馬會平手盤 出面讓半球/一半 同派錢差唔多

熱3-0

唔好玩啦比錫

傾hattrick

比錫就快開返

拿3-0

知唔知咩事

摩子 反cup

熱刺試下比多兩粒

比大波我就得了

停電 冇事

過數

鏝上盤派100

卡迪夫城3-1

我啦

得拿坡里開到-2

ATV 4-0

荷狗唔入流 上輪已經講

鏝

真馬刷角未 -3c

費列活特2-0

波圖2-0

嘩

講撚左摩哥咁上前柒硬

俾多球開大波ok?

5穿1差佢

0-3

波圖同拿坡里入多粒我當自己脱燈

多仔有勢 有冇人買

要買買3.5/4b？

曼12m

到底阿古獸做咩

笑死missed

利號就沉

想試小小佢ng

垃圾阿古路 又失

1001

1